（連還押地點都要封口）家屬未知李宇軒還押地點 懲教署：會按在囚人士意願不透露

12名香港人蛇案中的8人，本周一（22日）在內地刑滿出獄，同日從深圳灣口岸被遣返回港，其中「香港故事」成員李宇軒昨日（24日）被警方落案起訴1項勾結外國勢力罪、1項串謀協助罪犯罪及1項無牌管有彈藥罪，押後案件至本月31日再訊。惟「12港人關注組」今在Facebook貼文指，至今未能確認李宇軒的下落，而李的家人向懲教署查詢時，該署表示無此人。懲教署回覆指，如在囚人士拒絕透露其羈押地點，署方會按照其意願處理。
由於李宇軒目前在隔離階段，故昨日毋須出庭應訊。關注組表示，由內地服刑完畢的8名港人，其中7人已被送往荔枝角懲教所及壁屋懲教所，但至今未能確認李宇軒的下落，而李亦拒絕家人安排的律師，其家人正向保安局了解李的情況和還押安排。。
懲教署表示，不評論個別個案，所有新收納的在囚人士，署方會按照既定程序詢問他們是否需要協助通知親友其所在的羈押地點，該在囚人士亦可隨後提出相關通知安排或自己透過信件知會親友。有資深懲教人員透露，向在囚人士家人通知其囚禁地點，屬於既定動作協助程序，形容是「很簡單亦日日都會做」，除非當事人不想通知任何人，過往亦時有發生。

一時又話查無此人
一時又話人拒絕透露羈押地點
究竟想點？

Source on9cc

懲教真係 垃圾嚟

推

懲教班仆街死全家

屌，無人接觸到佢，你話佢點都得喇

乜都唔講啫係可以assume佢重喺中國扣留緊喇

呢個李宇軒唔係李宇軒
真嗰個可能已經變咗李旺陽

應該唔係
有片見到佢

高調話人返咗嚟
之後差佬話佢唔響手上
柳記又講到模棱兩可

咁究竟佢人返咗嚟定未返？
定還是佢嘅狀況唔可以俾傳媒影到？

你可以隱瞞得幾耐？
隔離完之後家屬點都可以有權見面

似係佢嘅狀況唔可以俾傳媒影到

同新疆再教育營無分別

是但啦 咪又係要坐監

同意依點
可能斷手斷腳都唔奇...

應該唔會呀
有片影到佢係天水圍警署喎

分分鐘可能送到香港後比香港政府的人打到重傷
所以唔比屋企人見